### Шаблон системы, принимающей пользовательские ставки на определённые события

Для запуска системы нужно иметь установленный докер в системе.
Запустить сервисы можно с прописав команду в консоли из папки проекта 
```
docker-compose up --build
```
Проект состоит из нескольких частей:

- bet-maker - сервис, принимающий ставки на эти события от пользователя (http://127.0.0.1:8010/docs)
- line-provider - провайдер информации о событиях (http://127.0.0.1:8011/docs)
- postgres - база для хранения данных о ставках
- celery - для запуска периодических задач 
- redis - брокер и бэкенд для celery

line-provider практически без изменений взят из шаблонного проекта

Из-за сжатых сроков не все успел сделать тесты. 